[1115]未知開唔開會，建議大家去搭地鐵先

發夢過咗10:30啦，而且都有消息話未必今日開會
雖然主席隨時可以宣布開會，只要一個鐘之前通知便可。

但係係冇確實時間嘅情況下，希望大家唔好坐以待斃，做啲有用嘅嘢！加上今日無論點都好都冇可能集得翻好似琴日咁多人。

所以目前Keep住市民alert係最重要！
唔可以俾班善忘嘅港豬當乜事都冇！

當然，大家都唔應該鬆懈！

但有確實消息嘅時候先再過去金鐘好冇？

一個鐘我相信大家可以有足夠時間搭其他交通工具趕過過去！